
                      que grandes expectativas llavaba para ver esta pelicula, y que decepcion total, son ignorante del cine, pero si quiero aprender con este tipo de peliculas que realmente no entendi. que mala, no la recomedaria a nadie
        
            